夜期山泥傾瀉式暴跌

咩news

國安法梗係要企硬。你係咪中國人架

但係真係跌緊

跌小小就話山泥傾瀉

跌呀跌呀

你座山都幾矮下